邊到有旅客邊到就安全

各位以後請記住呢個事實

認清呢樣野， 唔洗理有冇鬼

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

走走走，不受傷不被捕

岩阿， 推阿